Tiger uppercut Tiger uppercut

Tiger shot Tiger shot
Tiger knee

Tigeeeeeeeeeeeer

Cannon

Tiger uppercut

Tiger ! Tiger ! Tiger !

Tiger shot

Ryuuuuuuuuuuu !

Yoga fire yoga fire yoga flame